［極緊急］今晚８點各區集會既目標係乜

仲有個幾鐘就八點
但仲未有人講今晚出去既目的係乜
和理非？
齋行？
定係開花？
拿拿聲決定，比手足準備好
我依家都諗緊洗唔洗帶gear出去開波
一齊傾一個/幾個目標出黎
否則出到黎都只會係尻行尻企，搏比狗拉
同送頭冇分別

個人建議集火當區既政府機構／建築，或者拆黨鐵

要快呀！！！！！

推

唔好意思 阻阻你
係時候推下實際行動 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

有咩實際行動可以做今晚

唔係太想打 好攰 老了

各自修行

唔打還唔打
咁唔打都有野做架

和理非
大家啱啱收工冇gear冇blackblock
今晚要數人頭

依家身邊好多人都唔知今晚有咩做，仲諗緊出唔出去
比個明確既目標人先叫到人出黎

今晚八點 以下地點集合

深水埗：楓樹街遊樂場
黃大仙：黃大仙廣場
銅鑼灣：維園記利利治街
沙田：新城市廣場
荃灣：沙咀道遊樂場
屯門：政府合署
大埔：大埔超級城
將軍澳：黨鐵PopCorn

Push

agger 幫推

但係純粹集會一定比狗清場

行

咁如果大家決定打 都會陪大家既

和理非

行既話，路線呢？完全冇ｐｌａｎ過
淨係知集會地點

出左先算

冇nono既話 其實和理非唔到

呢個一定架啦我
但身邊好多frd仲猶豫緊出唔出 尤其班和理非
因為唔知做乜

我諗搞手可能想好似人鏈和理非play掛

on9
琴日有手足中槍
出黎集氣得唔得呀

push

聲援中槍學生

香港警察 蓄意謀殺
警察濫權 追究到底

紅館有高官綜藝晚會

岩

做咩都冇所謂，但依家個問題就係冇共識
人鏈都要ｐｌａｎ路線啦

屌出黎集氣都要準備架
帶唔帶ｇｅａｒ已經係一個concern

建議終極和理非
目標只係表態香港人係唔容忍警暴

今晚和理非抗爭啦，好多學生

今日唔好再唱歌 除願榮光外

我住附近，可以睇定，住遠咪帶左先，去到搵位收起先囉

agree, push

咁即係stay係原地?
淨係呢個post已經有唔同意見
一D話行 一D話集會咁

唔好再唱死黑警住啦
完全冇心情 我地唔係黎玩

幫推

依個真係極少人知

和理非多 心意

撚? 勇武和理非各有各做

返工帶gear，放工開波，

哇我睇你點樣RB

消息太遲出黎

拎左副泳鏡出黎再講 最緊要人到

又撚狗已經講左好多次盲目撚狗即係送頭

依家開post邁

*講

好累 諗唔到 唔知可以做咩了
我聽從你地指揮

開左

我比唔到原因
我靜係知一定要出黎鳩叫
你話無實際行動只係打飛機都好,我覺得要行出黎

唉依家D行動既問題就係「唔知做咩好」
真係要諗下之後行動既方向係點

集會緊就focus返聲援學生
依家都係偏重六大訴求 光復香港等

嗌多啲警察濫權 追究到底

又話要煲大 諗啲搶口嘅口號 聲援學生

呢個都真

今晚唔建議開波

來到都8點幾

好多人來一陣就走

咁急應該唔會開花
但一定要話畀班狗知
我哋係唔會驚

尖沙咀

殺人填命

琴日係荃灣比和理人當完condom 今日冇乜動力出去啦手足

快閃拆鐵喇

一齊賀佢老母

根本係有d人諗都唔諗 未計劃好就鳩推活動 都唔知係咪有心消磨大家 分分鐘條友自講完都唔會出

其實覺得太趕急 唔係咁好 星期日同昨日先打完

清場咪由佢

今次我地好彩有美國幫手
咁下次呢?
確保槍權先算係香港人嘅最終勝利

[長文]香港警察的清算及其暴動的可能性，真普選是否足夠，防止暴政再現及港人槍權

咁事出必有因嘅

和理非啦 似係想學中環咁

沙田仲咁大聲唱肥媽

不如大大聲聲援中槍學生好冇？

唔好浪費咗個集會

沙田新城市廣場 和理非集會

應該都係和理非場合 唱歌叫口號咁囉

見到有中資嘅鋪頭就打爆佢囉， 勇武快閃和理非慢慢行， 西裝放工look做掩護

建議和理非，重申五大訴求

今晚大機會唔打，係和理非叫下口號姐

各有各做

聽講360報警拉人

正

個個都無帶gear番工
尋日又打完
今日遊行吓咪算

和理非拉休息下拉

聲援 快閃

集體出去做運動 練下跑咁囉

今天是回血日

唱歌掛

覺得點都要抖抖 反而今日聚集下好似今日中環咁 屌下狗嗌下口號 話比林鄭同黑警知一切都未完 同埋想聲援下中槍義士

聲援 表達憤怒

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

晒馬就得
唔衝

agree

我都唔知出黎做咩 但我都照出左門口
去到先算 聚左人先

聲援中槍學生
8區快閃！

推
集合完要有野做

要我唔屌偽勇武，OK！但你要睇清自己心理狀態可以承受企幾前！

又講定比黑警知？

和理非 真係好攰 未回氣

仲有上水

出去比人拉

咪再對峙 要搞快閃 講真做到野既 人唔駛多 最緊要快

老老豆豆，放工過黎完全無gear，定要番去拎？

不過我都同意出左先算

black唔black bloc？

摺紙鶴祈福

完全同意

商場
晚市搞美心

唱下歌，叫下口號，搞下鐵?

勇武肯定抖緊 攰到仆街

尖咀咁多大陸人唔搞，分咁多區又無目標又要咁趕都唔知為乜

和理非啦 呢個時間大家放工 你想有咩gear 有咩計劃 比今日冇罷工既出黎啦

平日多數和理非
唔洗諗

要推

快閃！

做返中環既效果咪夠囉 想幾高要求？

8區快閃！

轉載:
是咁的，十一港殤後我搵左個前大學教授傾計

我：教授，我個心好累呀，有個手足差d死，又有百幾個手足比狗拉左，仲告暴動罪

教授：打左幾日，由9.28、9.29打到10.1，你地唔攰咩?

我：鬼唔知攰咩，但唔打唔衝好驚民意會散

教授：淨係睇民調都知民意冇逆轉，你地去衝去打嘅目的都係想班狗喺世人面前犯錯，係咪?我一早講左黑警人道罪行有好多新嘅材料，需要一段短時間來偵查和整理同宣傳出去，用一段短時間比依d材料醞釀和發酵，比國際社會睇下香港邪惡軸心國嘅兇殘罪行。一單接一單發生，人地都睇到麻木和混亂

教授：你地連登仔明明整左份獨立調查警隊報告+資料庫，有咁好嘅核彈都唔識運用?

我：咁應該點做

教授：香港民主及人權法案十月中喺議會到審，在此之前每個weekend喺多外國遊客經過嘅廣場都搞個和平集會，展覽和播放獨立調查警隊報告+資料庫入面嘅資訊。班狗拉左d日本同英國人，又傷左個印尼女記者，邀請外國領事團到場做觀察員監護過程都好理所當然啫。

我：你又好似好有道理，但我地有個手足差d死，咁樣退縮勇武派會覺得太軟弱喎

教授：打足三日你地自己都損耗不少啦係咪?補裝備、補體力都要架，同埋勇武派都要搵個新方向，每個禮拜得個打字有用咩?再唔係，咪同班狗玩黑色恐怖囉，keyword老豆搵仔、老豆搵車，咁樣先對狗造成實際傷害。

我：多謝教授，我同其他手足討論下

教授：真乖

結論：獨立調查警隊報告+資料庫 和平集會 黑色恐怖

和理非 集氣中槍學生
利申：袋得部電腦乜撚都冇

咁急點call 人衝呀 和理非算喇

Pish

我覺得今晚集會係去表態對黑警用真槍既憤怒，集會已經ok，如果多人得濟就去埋附近商場（？）

今日和理非 純聲援健仔

玩快閃郁夠啦

oh say can you see

驚閪咩

乜撚都冇
得顆唔怕死嘅心
if we burn
you burn with us

贖罪券

唔係驚呀屌 係比啲人準備好gear

咪玩 今日點衝 琴日又拉咗堆手足，又攰

[求大家]停一停 諗一諗

今晚為所有係醫院嘅手足祈禱
宗教聚會

清咪清 清咪走，唔係次次都要唔走對抗先叫抗爭

樓主講出重點
根本冇人知今晚出黎做咩

集會唔好過個半鐘,半個鐘內拆完野散水.要十點前完事.

收皮啦 甘係咪代表唔出？

同感
其實一定有嘢做 因為一定會有狗

上水

太心急

集會都要有人開咪講野 鳩坐d人一陣就走哂

中環差唔多個個星期五晚都係咁集會啦，邊有事

現場決定啦 唔通18區拆鐵攻狗署又同你講咩

係
開完槍唔可以當冇事

屌都話唔係唔出 係出完可以做到啲咩呀

Plan完先屌人ok?
個個出到黎鳩fingfing又好咩

前排個啲全部都有不反 點同

我覺得唔好 照美心先 唔好惹太多火頭住 除非比人搞
出師要有名 打政總好有名 但求其一間中資就未必 好撚多淺黃唔撚buy

要和理非，不被捕

抖下未打住啦
交番個場比啲大人和理非咪算

其實大人都有責任做勇武，後生仔唔好攬晒上身

參考晏就中環

都有大人既 但比例唔多
就係琴日一役後 你地更加需要休息 唔好浦頭住 個人想法

聲援中槍學生

屌唔好再遲啲講
出緊沙田先講

將軍澳tg group講緊新都城喎

因為啲資料更新得太快 所以我更新唔切唔好意思

咁少人討論既 其實除左連登仔 出面仲有幾多人知

應該極少

有無路線，去到齋坐？

pish

推
遊行嘅話咩路線？推點的話推咩點？和理非行動的話咁玩咩？摺紙定唱歌？

新城市好多人 大埔友入黎